大陸某小說的情節 我覺得有d 野

留意最近一個月既標題 內容 都同自由 制度有關

“如果普通民眾能夠加入到製止犯罪和暴力的隊伍中來，我們也就不需要為人手的事情苦惱了”

中國少數人性既光輝比罪惡完全遮蓋
中國既自由就係唔講自由既情況下追求生活